[二郎柏林探戈] 十一月二十九日沙田十場泥草混合暨日本盃賽日討論區II

馬PO龍虎榜 (未計算29/11成績)
新力必 673.5
人一世勿一世 577
波利 550
金仕芬 368.5
saho 245
SakaXhaka 217
Win神Ho 210.8
Priestgod 185.5
尊兄 179.5
火屬性比卡超 130
潘頓正賤種 122
金世正 103
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
痕哥仔 48
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
當家精選 15.5
馬王威爾頓 11
ケッピ 10.5
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
智高無上 -36
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
梁家俊(無傳承) -52
大衞希斯 -59
買韋達會發達 -79.5
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
child -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
冼毅力saint -130
蔚藍海角 -160
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
福逸 -190
奧書 -228.5
冬天沒有雪花 -230
屠殺馬會 -231
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
時時精綵(馬王) -288.5
Greenwood綠木 -299
覓腸 -324
囧 -357
Yurab -381.5
なつめみお -393.5
烽煙 -413
華可可 -440.5
寶高 -445.5
小川ともみ -459.5
蘭仔 -635.5

29/11 馬PO精選

第一組
R1 八心之威 (蘭仔)
R2 富存英雄 (烽煙)
R3 翡翠鳳凰 (買韋達會發達)
R4 夢幻人生 (時時)
S1-1 神業 (金世正)
R5 博愛友威 (なつめみお)
R6 荷花福星 (梁家俊[無傳承])
R7 非凡才子 (尊兄)
R8 王炸 (Win神)
R9 歡欣福星 (小川ともみ)
R10 極速王 (ケッピ)

第二組
R1 威妙星 (奧書)
R2 天意 (華可可)
R3 全中 (人一世勿一世)
R4 四條煙 (痕哥仔)
S1-1 謀勇兼備 (新力必)
R5 將俠 (大衞希斯)
R6 冠軍名駒 (福逸)
R7 友誼至好 (金仕芬)
R8 萬眾力得 (寶高)
R9 佳運來 (saho)
R10 喜豐寶 (屠)

Hello 樓主

金花慘死

隻6號係輸騎師

唔小心1001左

5先岩

下年換老母華

松山宏平你唔識跑就返鄉下啦on79

lm

d日本騎師廢撚到

謀勇個騎師垃圾到爆

cashed

屌得好

唔夠金花果個廢

DI都做唔到同年三冠+日本盃

神業退役未

又話杏目回左塘

DI嗰年都無跑日本盃=.=

姐係今年馬女都唔係太廢起碼daring tact超乎預期跑得咁好

買左1跳樓p

回塘都贏

有馬俾真心呼喚走咗先
又係老母華

serpentine唔係咁易做

定係有馬
好似係話三冠同年再跑g1冇隻贏到

買1 p 要跳

又咁講 你望下佢贏後尾果堆馬之後點

國枝榮捨得換津村未

福永食屎狗含撚啦
留後人4-5個馬位係外疊追係咪傻嫁
老母華真係高d日本騎師 幾班

1，2pq 想死

隻馬係後追你想佢點

至少佢係打吡冠軍

又要打一巴自己 g1點揀都係揀老母華先算

我必真係賭神

我已跳
bye

老母華秋馬3冠叫糊

嗱嗱臨去香港應該掃晒

下年秋天可能有鬼佬
到時未必

係
又贏

旺紫輸啦
上場海女跑多50都過佢

老仆街廿四蚊

周俊樂騎巴基 怪怪地

我1，6
早知學某退休練馬師買燉牛尾

我都1-6

杏目會唔會跑埋有馬先退？

換晒做老豆嗰堆就好睇

杏目破埋北部玄駒獎金紀錄

返去搵馬撚含啦 仲跑

講咗哩場last
同埋2500 重弱啦

機伶金花係咪馬po大船？

檔又靚 又準 又算好分
點知計漏咗個人

四重彩$1281

今日場地唔利後追
再加埋隻神業大逃
就早d入灣望空衝啦
隻馬又唔係中前置唔得
跟杏目後面一齊衝既話都覺得嬴到

杏目冠軍母馬，邊隻馬可以破佢處

滿樂時/高情厚意/神威啟示都得

一棍雷狗

老母華騎點都跑高d
淨係掌握發力點已經好過堆架仔

龍王仲屌唔屌閪？

都係滿樂時嗰啲架啦

亂倫

老豆屌個女

屌自己個女

oh sor

係就神威 滿樂時 2揀1

不過馬后生嗰啲多數都係打靶仔

馬後砲

金鎗六十歡迎鐵鳥同謀勇加入三冠馬冇馬王club

滿樂時d仔女係咪冇料到

唔好買8 救一個得一個

巴基之友

對上一隻同年贏三冠再跑日本盃係Symboli Rodolf

今日薛恩隻隻落飛

今年先第一水
傾向似遲熟

雷狗生命注

way to paris會唔會留低？
日本仔係咪買左Siskin?

正義駒

得一勝

專一得唔得？

賽前點知佢咁跑呀
緊係賽後講啦
你都on9

博愛友威

Way To Paris去愛爾蘭

社台執咗Siskin

期待佢同貴婦人啲仔

爆撚到

基斯保羅一放到底

屌得返9.2

我屌你老母臭閪彭國年

社台伏味濃

將俠咩事

屌你老母牙拉個隻冇

彭國年走未
俾隻熱門騎到垃圾

賀年啲走位勁到

博愛友威場場遊馬河玩鳩人

垃圾馬

屌 紫菜福星 我全日重心

陳蛇

Siskin本身就係伏，馬後炮咁睇

今年咪有一隻

屌捉到保羅 冇撚左牙拉

乜撚野人黎架屌佢老母臭閪

部能可唔可以死開

想死 將俠死左去邊

喂恭喜win神你中三重彩呀

跑咩

大熱

去跳樓
再見

泥水真係好撚廢

史卓豐駛唔駛停
又阻到人

佢老母個臭閪彭狗 識唔撚識跑馬架

尋人，潘頓去左邊

唔係喎啱啱你叫得好大聲喎

好似今季第一次中柒俊啲馬

留力

彭狗有冇騎過

專一又第四

保羅好易

LM

新力必似癲

俊俊真係好靚仔 ,雖然我買Q 開PQ

兩個年都係痴撚線架wo

唔撚買佢上場又有
買佢又冇

我都係

彭蛇7檔3疊輕鬆7疊轉彎

彭國年廢得好得人驚

今日點

依場想買荷花福星
但柒俊W左

起孖

起孖了

菜狗柒俊呢2條友真係好難捉

精選wo

Yes sir

Lm

今日第5場，藝人方力申有份嘅「將俠」跑第2後再度登場，小方都有入場呀，當被問到有冇信心贏馬時，方力申只係答話：「我唔識㗎喎！」

啲馬假架喎

所以海都市係傳奇黎

方力申游水仲有長力過將俠

見到寶寶你就發癲

d馬假嫁

個big four 又去返閪手度 好頭痛

秒秒精彩

松若風馬真係廢到

信雷神

唔洗賭啦 分盡

容狗孖寶

緻寶駒又撚狗

信埋潘狗今次

雷狗

7磅勁撚到

精選好癲

潘狗駛唔駛咁出

高伯新又發癲

7磅仔好彩轉彎有位上

陳蛇呢

兩個係到玩碰碰車

屌你老母又第4

薛恩

俊俊好努力..唔靠人地黎

史卓豐

墮樓

今日應該閪走雷閪

6環已死 屌

賀銘年跑到岩晒都冇

跑1600 高達贏撚左啦

連續三場第4

死唔出頭

我肥唔駛搵潘頓搵周仔都博

肥鬼

爸巴閉

機伶金花 專一 荷花福星
屌你

果場超強4班1400 今場包Q
連連又入Q

屌KITTY 都屌SHIT 恩

見到薛恩火都黎

係 我買嗰隻無撚咗

周蛇勁到

大家留意今場周蛇發揮
留放好靚

151惡過狗

原來單計最後600鐵鳥衝得最勁

仲買shit恩驗腦喇

雷狗攞條鞭出嚟嗰下咁撚大動作

諗住上場田泰安輸完今場會退熱

割撚

周俊樂咁贏法
容乜易-5

3t冇人中

生命注非凡才子wp

唔係扮廢應該破埋蔡頭火車啲紀錄都得啦

點解松山跑跑下可以比福永夾番入去

買咩都跑第4 點賭

謀勇更可取，咁走位都34.4

所以見習生其實最好係好似周俊樂呢個年齡出道
20歲
人地黃俊陳蛇果D一出黎都24/25歲
進步幅度唔會好大

日本既三流騎師係咁上下

黃傻陳蛇好似係狗會想佢地喺出面吸收多啲經驗同心理成熟啲先咁遲返

「『保羅承傳』上場在我的見習生陳嘉熙胯下跑得很好，賽後馬主對我表示今場想起用一位騎功更硬淨的騎師。」

「我聽取馬主的意見，今場起用騎功更硬淨的梁家俊，此馬跑來均速，因此1600米合適。」

陳蛇

唔係另一個牌仔on99
可能未到佢上

方仔係咪搞錯左達心星同顯心星報錯左馬
兩隻都91分

偷雞跑步

Condom

節恩慢閘都算 直路一步都透出唔到

想睇告狗底出

千六輪唔到吳婉芳掛

最燈外觀
達心星

黃金甲wp

賭超級綠洲算

今日阿奠好似未見人

信你

達心星 轉場增程升2班都大熱

賭自己

柒俊就柒俊

百步穿雲冧莊？

三寶

周蛇孖寶

非凡才子

龍鼓飛揚

百步穿雲

欄主圓

雷神始終係雷神

勁撚到

好撚激

邊條撚樣騎勁無比呀

cls難度高到

你好野方嘉柏 咁都贏到

莫雷拉堅煩

達心星勁到

Block耐啲隻達心星呀嘛

勁無比轉彎隔硬撞隻快車

隻達心星咁撚勁

痴撚線...

黃金甲好心留係後面啦

屌你老母 賀狗

黃金甲：我頂唔順啦

唔怕！相信雷神

顯心星垃圾

好似調番轉？

特別獎金幾多

新一哩王

非凡才子唔多

三班贏緊堆唔知乜撚
跳上一班贏幸運快車二郎

雷神起孖 只講一次

賀狗早D轉位有機爭

贏唔贏到包媽咪面？

110萬定120萬

勁無比你做咩block死隻快車??????

將悅下場肯贏未

波仔望住拉去騎既 ，如果唔係快車贏得

贏到一箱媽咪面

呢啲質新馬真心癲 又有鬥心

高大跑依場應該贏好遠

方仔醒到，跑呢場先有咁好分

達心星咁勁

百步穿雲話今場跑得差就唔跑國際賽

好多包

150 萬

又加咗

達心星勁過顯心星

真係估唔到咁勁

達心星應該係為左讓喜豐寶先揀跑依場
咁喜豐寶要買了

勁搏有對手喇

贏在輕磅

想要潘不過太撚熱

1:34:10
似廢

飛左達心星

唔信佢跳兩班跳程都得

方今年勁到咁

再見了

難度好高
不過長遠都似短途馬多
步速慢

前面黃金甲慢放

今日精選全炒？

周俊樂啲發揮都要讚

好淡定

大件事都唔知望乜春

吉田話杏目第一任老公係神威啟示

正常
第2任就滿樂時

鐵鳥

彭國年係咪嚟度假

鐵鳥跑埋4歲都應該收爐
到時咪同滿樂時爭

我發覺你都係周粉
今場係咪發財寶

3p啦

一場還一場

R8 王炸 (Win神)

呢度D人真係勁
隻馬配種都要3P 亂倫

即有！

神威啟示配杏目出嚟係咪sunday silence 4S3D

潘頓fong ga
仲同你搏咩

另一個巴度

而家馬po咁少人

針撚晒啦

團結精神彭國年12檔贏過不過今場應該冇得咁易放到

有冇至尊高陞fans?

想賭肥文

all in 一隻了 死就死

1 4 11 12
四重派錢

想知

勁力勇士？

係呢舖啦

2，10

勁力勇士

王炸

發財寶

御金寶

4-5-10

下場啦

Sick ma

至尊高陞

金期莊家

莊家

潘狗托大到

乜撚野2號。。

阿年

癲撚到

彭蛇……

Cls真係俾隻2埋欄

點解至尊高陞要留後...

屌你老母何東精神都有

波健士癲撚左呀

雷狗 屌

上季又係12檔贏

咩話 彭過年識贏馬

2 1 4 T

唉西拉

萬眾力得諗住食糊

2 fat fat 仲唔到win 埋

發財寶又塞
到底係咪冇飛唔撚去馬

買兩場都跑第4 dllm

仆街下場無敵勇士實冇賠率

仲以為彎咗

又事後

北極光開閘拉到終點？

腎fb live比料好準
腎比4-10-2-1

彭過年有得贏好贏
神蘇出冊佢食西北風

巴度好撚廢阿

搏多場放頭
美麗日子❗️

買10蚊先中
早幾個賽日黑到重注親冷p都係跑第4

我機伶金花 專一 荷花福星

信咗你王炸 88

我信你

帆哥兒 莫浪求

根本幾個重磅都係
法國4條友邊度可以夠搵食

一樣

血本無歸

最廢一定係賀狗先

部能叫好啲
好天收埋落雨柴

安頌

29/11 馬PO精選

第一組
R1 八心之威 (蘭仔) 輸
R2 富存英雄 (烽煙) 輸
R3 翡翠鳳凰 (買韋達會發達) 輸
R4 夢幻人生 (時時) 輸
S1-1 神業 (金世正) 輸
R5 博愛友威 (なつめみお) 輸
R6 荷花福星 (梁家俊[無傳承]) 輸
R7 非凡才子 (尊兄) 輸
R8 王炸 (Win神) 輸
R9 歡欣福星 (小川ともみ)
R10 極速王 (ケッピ)
W-$90 P-$270 Total-$360

第二組
R1 威妙星 (奧書) P$16.5
R2 天意 (華可可) 輸
R3 全中 (人一世勿一世) 輸
R4 四條煙 (痕哥仔) 輸
S1-1 謀勇兼備 (新力必) P$14.5
R5 將俠 (大衞希斯) 輸
R6 冠軍名駒 (福逸) 輸
R7 友誼至好 (金仕芬) 輸
R8 萬眾力得 (寶高) 輸
R9 佳運來 (saho)
R10 喜豐寶 (屠)
W-$90 P-$177 Total-$267

又嚟美麗孖寶？

佢夠數啦
12場
今年2月10場都唔夠

埋到蔡堆 唔驚啦

今日後半場惡賭到。。

買埋歡欣福星 浪漫組合
冇就針了

成程搶口

浪漫組合又係問題馬
不過今次唔換人

唔知騎乜

明月昇輝退役

波健士 你買埋我個份

岩岩咪有隻幸運快車

屌

十三幫佢刷咗幾多W

3W唔知幾多P

浪漫組合100%要追到中為止 屌你

歡欣福星生命注
唔中係咁先

Same

潘狗得1w癲到

賢仔出咩

佢讚緊威闖

賢仔：團結精神詐詐第，晨操無精神，落班跑原來係老虎

馬會行政總裁應家柏當時亦在馬場四周巡視，當他走到馬主廂房露台時，前面有一男士擔着雪茄遠眺賽馬，沒有戴口罩，而該男人身旁有位工作人員站崗。

應總其後曾與本在該男士另一旁的蔡廐「喜跑」合夥馬主陳冠生耳語一番，見他向着那雪茄男的方向指手劃腳，彷彿有所表示那樣。

加埋一組今日大發神威 中硬

jer夠未

杏目19/12有引榮休歡送儀式

但今日好似無乜得追

全日重心 威闖100%

2號最好跑啦

隻隻馬名都4個字

美麗日子

今場買巴度 波仔

2歲朝日盃G1

賭陳蛇，要驗腦？

同Win神共存亡

志在四方 美麗日子 浪漫組合

陳蛇今場開得齋未？

歡欣福星打疊？

Yes

巴度開工未

有冇人報走位 想睇文字live

閘網打開

10-13

全中

巴度又塞

大件事係咪傻呀

點撚樣呀巴度又

哎呀，歡欣福星點解會咁既呢

屌你老母陳蛇無帶錶?

屌跑3 4名

睇到文字都知場馬又閪左

周sir

陳蛇都敢落飛

巴度我屌你老母阿

下場睇世界大戰

輸撚死人

14-3-13

14 3 13 10

有無人話我知巴度騎緊咩
轉彎唔攞出啲走入去想封拉狗點知自己都無位
直路出面有位一直都唔拉出去衝
報得icac未

收手啦

其實佢騎乜鳩

巴度

有小小似國際賽日既尾場
鷹雄初出贏果場

報你就報

賀銘年走去搞人

巴度幾撚勁，出面大把位，特登死入去

史卓豐成條直路邊有望空過

Shit 恩

雷狗兩隻熱門斷我六寶
又斷我三寶
希望中安慰奬了

疾風同志在四方中間明明位

隻浪漫下場換雷神贏緊
ON 99

外面冇得沖

召喚win神寶寶新圖

恭喜方蛇追寶尾又閪

陳蛇比人過哂先打鞭

我死喇 88

巴狗真係唔知做乜撚

疾風明駒想點

88 打算幾日復活

佢啲直路睇到暈

條友好ON9

CHEVALIER 贏馬
岩晒

球仔尾場試下打疊

飛閪拉又唔中單T

應該有一段時間唔會上水

賀蛇騎師來
同上年果個完全唔撚同

健康愉快似好撚柒勁

有得嗌下

唔埋堆食得屎

波狗係咪特登讓位比同鄉

睇直鏡巴度做乜西

歡欣福星手足又一字排開

疾風明狗害人害物, 屌你老母

輸剩$12
點部署

一注六仔

明明今日放頭既都係度
佢真係

幫你打氣

唔使直鏡啦，側鏡都睇到

精選

太多人吼 綠格埋 結果放太快

諗住佢2疊專灣走出去上
攝番入去 真係屌你老母

一組癲撚到一字排開40

條閪無帶錶

10$魚蛋+1支珍寶珠

我烽今日贏大錢啦

佢而家連放頭馬都騎唔掂
唔怪得-7都冇人搵

包裝永勝好似好撚勁喎

燒賣好食啲

今日利內欄
1 3單棍啦

不過佢都出晒名廢 上星期隻文家良果隻都

是
超級on9 WP第4
夢幻人生大P第5

買包急凍粉果叮嚟食

好撚驚美麗滿分又放到撚狗步速

陳皮魚蛋好食過燒賣

非洲泳將抵買

佢轉行吧啦

第5有p

真係賠埋條命俾你都唔掂

小組嚴厲譴責他，並告誡他，他在賽事相關階段策騎「實力飛駒」的方式並未達到香港騎師應有的水平，不論是見習騎師又或資深騎師亦然。小組對見習騎師陳嘉熙策騎「實力飛駒」的方式表達關注，並告誡他，必須確保其騎法能讓坐騎於末段竭盡所能衝刺。

球>陳

隻隻都好撚勁咁

真 騎馬人都應該唔合格

買百勝龍算

又輸無得追數

烽煙好手足嚟

3-9-10

夢幻人生同撚左
數緊錢

巴度原來0分 呃撚左幾百萬

數緊輸幾錢?

迷肥

隻9好撚猛火

陳蛇 元朗之星，今季開齋贏頭馬？

開撚左啦 好似係

原來未, 當我無講過

美麗日子重傷

今場開？

anyway 呢條垃圾理應釘牌, 廢過閪

X錢手足 ?

佢馬主，數緊第5獎金

唔好 想一見到就飛

下季啦

真 放頭都唔撚得
落大飛跑第4
叻仔

賭賠率
1 6 9 10

柏林點睇

買埋波仔 冇就針

講緊你幫馬post jer xxxxxx

屌有眼不識泰山, 有怪莫怪

極速王 包裝永勝 開心好玩

健康愉快 美麗滿紛

我潘都係垃圾

上場打到仆街 岩岩熟
不過要呢隻不如要增程既健康愉快

章名癲撚到，佢揀14 2

最後幾十蚊買埋健康愉快 nothing to lose

球仔又玩落飛勝

波仔第一 豐豐第二

All in
3- 1 10

我1 14

生命注1-9

章名落飛

元朗之星都落飛

大注

喜豐寶都落飛

啲飛風雲變色

西拉❗️

潘頓定潘狗

其實都預左落飛
但潘狗上到去3倍唔撚對路

波狗

賀狗please

章名大注到

輸得

驚潘隻太短

買左1 9 1 4

短就梗

34蚊

34元

勁撚到
方仔玩9晒

欄主圓戇鳩架

拉狗停賽？

好似有番生命

真係非洲泳將

潘狗

飛輪閃耀千四都飛上嚟

屌你老母巴度

又10:0 屌你老母臭閪

9 1 8

咩飛撚呀

包裝冇跑過咁滯

柒俊差啲墮樓

Cls 一出閘就知玩撚完

唉 三寶頭關捉唔到

其實5檔駛唔駛咁跑

[帥男小玩家]十二月二日谷草八場賽日討論區I

berlin tango又遊馬河

潘狗做馬做撚到

潘狗買親佢都係咁

巴度4分

今場無人屌陳蛇放頭又西？

拉狗咁樣都唔使停？

屌搵左球仔做膽 中晒d腳

屌你老母巴度買左成日冇影

個天唔想我死住

唔會再買賀狗

我屌你老母潘頓

唔想贏就塞入面

其他人要, 佢有特權

-2500

屌你一號第二

陳蛇兩場放頭都3甲不入，屌

仆街
條4重

點解雷神可以臨尾150米令到隻馬火箭咁衝上黎
頭先達心星又係咁

方雷組合勁到好似咩馬都出到頭咁

屌奶星我自己四重9膽就去買3號w

巴度我屌撚死你條女

莫雷拉騎高啲 好似係

死潘狗 屌你老母

彭蛇>>>>>賀狗

爛主圓今次真係飽到仆街

欄

騎師王係未雷神

達心星 顯心星 喜豐寶 勁搏 西拉點揀

屌你巴度飛輪，我條1 11PQ呀

係 後上42分

拉狗馬場打橫行

專一 歡欣福星 買佢又冇

捉撚到巴度都冇用 屌你老母屎狗

應該停賽

屌陳蛇，P都無

柒俊差啲俾佢夾到墮馬

方仔😘

衰家食尾糊定律放落馬po精選都有

佢都唔撚理了番黎開心到

搞咁耐咪又係雷狗騎王

巴度狗

屌 巴度on9 咁都無第2

呢d陷家產真係痴撚線
勁又點, 咁撚柒仆街

潘狗咁撚後
係咪戇鳩架

連搞兩隻 黑社會真係黑社會

2班田草 2隻初出馬入p 屌你老母比狗賭

漏閘呀

29/11 馬PO精選

第一組
R1 八心之威 (蘭仔) 輸
R2 富存英雄 (烽煙) 輸
R3 翡翠鳳凰 (買韋達會發達) 輸
R4 夢幻人生 (時時) 輸
S1-1 神業 (金世正) 輸
R5 博愛友威 (なつめみお) 輸
R6 荷花福星 (梁家俊[無傳承]) 輸
R7 非凡才子 (尊兄) 輸
R8 王炸 (Win神) 輸
R9 歡欣福星 (小川ともみ) 輸
R10 極速王 (ケッピ) P$20
W-$110 P-$270 Total-$380

第二組
R1 威妙星 (奧書) P$16.5
R2 天意 (華可可) 輸
R3 全中 (人一世勿一世) 輸
R4 四條煙 (痕哥仔) 輸
S1-1 謀勇兼備 (新力必) P$14.5
R5 將俠 (大衞希斯) 輸
R6 冠軍名駒 (福逸) 輸
R7 友誼至好 (金仕芬) 輸
R8 萬眾力得 (寶高) 輸
R9 佳運來 (saho) 輸
R10 喜豐寶 (屠) W$84 P$26
W-$26 P-$159 Total-$185

正如我地話班有錢人咁
有錢又點,咁撚柒仆街

尾場擺明做出嚟

屌點解會揀球仔做膽

屌，不要再說了

都預左快

好彩極速王都有q

係咪得我一個on9先買賀冥年

巴度正仆街

好勁

精選輸家食尾糊

拉搵位真係好撚勁 原本成堆狗餅塞住哂都搵到位直衝

又漏閘又唔拉出去

佢撞埋去

危險駕駛到on99

係 馬會契仔 一陣淨係食警告

屌你老母 6環又斷一關
秒秒精彩同冠軍名駒你地去食屎啦